(電話台)入黎講下岩岩續左咩PLAN,DETAILS同價錢

太多SALES貼完又貼, 講明唔要邊間都係咁貼
都睇唔到實際行情

話口未完有兩隻3既煩膠

即BLOCK